大家有冇興趣17號一齊打網球

作為一個運動愛好者
網球真係一個好好嘅運動
不過打嗰陣要小心d唔好對住人嘅頭嚟打
因為網球打到人嗰陣都幾痛下
之前唔小心大腿成咗波餅瘀咗幾日